讀社工master一問

我有個social sciences degree ugc , 但拎third hon,
有無機會可以升到social work master ?求指教

third hon讀咩春master

Lm我都想讀
但Top up degree
成績一般

聽人講比錢就有得讀？

我答你一定唔會(垃圾top-updegree in左3年HKU MSW)

City 會唔會易d? 有個朋友scope top up升左上去

City都唔係易入
你唔會知道校方揀人的準則

自己check下requirement
Cu hku應該唔駛諗

有無讀緊sw master 可以分享下？

留名

試咗先冇壞

top up上到去, 成績應該幾好, Interview表現都唔錯先得
所謂有錢就有得讀係建基於你本身最少有2nd low

2nd low都未必得
仲要3rd hon？咪玩la
收大陸人都唔會收你

Lm

Degree 讀左同social work無關既 master讀社工會不會收

會收 大把人degree 讀engine 咪一樣master讀社工洗抵

請問是否一定要first hon 唔係既話有無邊間part time 收生要求低d

我上年有人Second low都有interview
所以應該唔緊要

Part time 應該poly睇工作經驗
感覺hku cu睇成績多職場新手

咁最後有冇收到Second low呢個人

有

Top up degree 收唔收

應該好少 cu接近冇

邊間會有